之前高登仔好鍾意個間扒房叫咩名？

西環個間
𧶽油水

Ollie